房间大小的装置“人身保护令”吸引着你穿过它的门，视觉上就像一个迪斯科球。 劳里·安德森是我们拥有多媒体艺术的原因。 她的故事在赫什霍恩博物馆又回到了原点。 迈克尔·安多尔·布洛德| 2021年10月7日|华盛顿邮报 
 在家里，买家可以自己做墨西哥卷饼，配上嫩玉米饼、卡罗莱纳大米、闪闪发光的墨西哥玉米馅饼和让你喉咙里发痒的青汁辣酱。 就像一个好邻居，潘尼罗雅尔车站为你准备好了 
 她闻不到气味，在头痛或咳嗽时感到焦虑，担心自己不知怎么又被一种已经夺走她太多东西的病毒感染了。 “我通过电脑屏幕和我的妹妹说再见”霍莉·贝利| 2021年1月2日|华盛顿邮报 
 于是她开始自我监控，大量摄入维生素C和锌，希望喉咙里的痒感消失。 随着数千名运动员接受冠状病毒检测，护士们想知道:我们呢? 2020年12月3日|华盛顿邮报 
 这感觉就像眼睛后面的空间被强烈地挠了一下，而且能够引起眼泪。 香港全市新冠肺炎检测已成为公众信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 他答应了，当我们站着拍照时，我的CP让我不由自主地挠了挠他。 从加沙到泽西:一个明星的诞生Maysoon Zayid | 2013年11月25日|DAILY BEAST 
 最佳时刻:加里菲亚纳基斯试图让塞拉挠他的大腿(结果令人失望)。 贾斯汀·比伯，乔恩·哈姆和“Between Two Ferns”(视频)|安娜·克拉森| 2013年9月26日|每日野兽 
 伙计们，上面明明写着"给我挠痒痒"埃尔莫，而不是"为我肉搏"埃尔莫。 艾默八大丑闻:凯文·波克，凯蒂·佩里等(视频)凯文·法伦2012.11.14每日野兽 
 几乎同样离谱的是，一些早期买家在二手市场以2000美元的价格转售他们的挠痒痒玩具。 艾默八大丑闻:凯文·波克，凯蒂·佩里等(视频)凯文·法伦2012.11.14每日野兽 
 弹性，皮革戒指保持你的硬，而睫毛挠vadge。 《Eastbound & Down》的Kenny Powers列出了他最喜欢的东西 
 威尔说:“去参议院可能会使他感到高兴，特别是如果他有一笔与之有关的帐需要清算的话。” 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 这是不可抗拒的——要和那个叫忒斯特·挠痒挠的傻瓜和他那聪明的平底船一起完成任务。 《闪光之旅》诺曼·邓肯 
 此后——走了一百步——我看见了扭扭挠挠会堂的灯光。 《闪光之旅》诺曼·邓肯 
 正是带着这种饥渴的好奇心，我问忒斯特·挠痒痒这个傻瓜，他是怎么做到这么伟大的事情的。 《闪光之旅》诺曼·邓肯 
 我从一艘每年春天都来“捏林挠痒”的纵帆船上给她起的名字。 左边是拉布拉多狗狗迪伦·华莱士